求電鬚刨介紹

under 1000 有咩選擇?之前用樂聲三百零蚊嗰啲,都用左6,7年...粒電虧虧地想順便買過部...
成日上下唇嗰啲位生暗瘡,其實會關個刨事定清潔問題,因我好少洗個鬚刨

我之前都有生瘡
每次洗左面之剃+ 2-3個月用火洒清潔部野再沖水
依加冇再生瘡

philips 呢隻 at 890
喺英國嗰陣已經一直用
電又襟
又剃得乾淨

返到嚟香港又有得賣喎，仲要hk $278
我記得英國要賣69 英鎊咁上吓
去邊到揾，你用完唔好用就屌9我啦

好用就寫返個評語，等其他巴打可以考慮吓

邊度買你自己search吓，費事好似上似介紹分體式冷氣機話我打手

先

即係清潔問題...唔係個刨既問題?其實我咁多年,我連刀片都未換過...因為剃落去又冇問題,又冇爛...所以冇換過

你應該係食太多煎炸野同內分泌失調

咁平....我見好似啲人話philip係弱啲咁....

Philips廢到顛
三頭設計直頭反智
Braun/ Panasonic會比較好

你用過先講

3頭都好多model分高中入門版

三頭有咩問題?

三轉頭設計真係好撚難用 , 但出左咁多年都仲賣緊應該係有市場

正常剃個陣，正確方法係打圈咁剃，唔係亂咁鏟

見人。。。好似。。。

2百幾買嚟試吓

我呢隻model 買過3 隻
1隻仲喺英國屋企擺喺度
1隻香港買
最新嗰隻都係香港買，
因為舊嗰個跌爆咗個蓋，
買隻新300 都唔駛，食餐晚飯都冇咗啦

打完都好似無其他一字牌咁乾淨
樓豬試下百靈水貨啦
又平又抵屌
Made in Germany

其實你用咗咁多年電鬚刨
應該同意電鬚刨係剃唔淨
要剃得淨所花嘅時間仲長過用舒適吉烈果啲剃刀
真係把撚

我自己雖然都有電鬚刨
但只係趕時間果陣用嚟鳩刨
正常都係落啫喱用剃刀慢慢剃

咁又問下3,5,7系有咩大分別...

300唔使...??我上price睇要4舊 水貨

自己去間鋪買

如果你驚水貨會壞，咁我都幫你唔到

電鬚刨其實得啖笑
你用手動剃刀要剃五六十下先乾淨
用咗電鬚刨一樣要捽五六十下
你覺得你慳咗時間？

調轉嚟講
同係50下動作
用剃刀一定乾淨過用電鬚刨

電鬚刨嘅迷思就等同磁碟重組程式

剃鬚刀加剃鬚膏

電鬚刨一定係用百靈
買個3系都好夠用

3系用左6，7年都未換過個頭
諗緊換刀頭，定係轉新d
有冇推介